！！！！831要人！！！！！點解無人睇提呀！！！

個個post都係9月1入機場
831 民陣吹大雞呢？點解無人推？？？
831要人！